【英資國泰】推出全新系統，優化篤灰過程！

英資國泰宣佈推出全新匿名告密平台，外聘獨立服務供應商，系統化整個「篤灰」過程。

「小報告」會由供應商送交國泰專責部門跟進，保證舉報人資料免於外洩，更可隨時登入平台補充資料和查核進度。

英資國泰在疫情和財困夾攻下，仍有餘力搞批鬥，果然好野！

優你老母

竟然仲有錢搞呢d野，國泰死不足惜

垃圾公司

批鬥成風，公司目的旨在炒人，等你最大工會解散，佢就推減薪，藍絲無腦智商一定以為篤左就無事

英資好野！

而家個工會都廢左架啦

炒得一個主席，自然可以炒第二個主席

以前比你地玩工會, 玩罷工
原來係施懷雅仁慈咋

一用番支那作風, 咩工會都即收皮, 粒聲都唔敢出

篤灰偽藍，人人有責，
識鬥，一定鬥藍鬥紅

等執笠啦。一日唔認錯，永世不搭。

以前唔郁工會，係因為要聲譽

而家有支那共產黨撐，咩聲譽都可以唔要。

CX 同KA

仲話生意唔好。

咁好心機搞埋呢d野。

隔離個藥廠 POST
一早有篤灰平台

有冇做藥廠巴打絲打(3): 移民顧問 澳X製藥幫到你! 拒絕紅色企業

呢個推

希望大家可以幫手!
叫多D人入去留言
呢間野係咁幫大陸人拎身份
好值得大家留意架

其實真係好多公司專幫支那人拎身份